其他人则嚼着人们在院子里种的浆果和其他水果。郊狼正在迁入你的社区吗|凯瑟琳·胡里克| 2020年9月3日|学生科学新闻
多年来，亚马逊一直设想部署无人机将包裹送到客户的院子里。亚马逊距离无人机（Rob Verger，2020年9月2日，大众科学）交付软件包又近了一大步
当时，和现在一样，该市的发展法规将拥有自己庭院的独立住宅——以及有能力购买庭院的居民——置于首位。晨报：独栋家庭至上的世纪|圣地亚哥之声| 2020年8月27日|圣地亚哥之声
这些数字可能会因您宠物的年龄和能量水平以及您是否有围栏而有所不同。《遛狗的正确方式》|约翰·肯尼迪| 2020年8月26日|科普
这意味着有人出去放了一堆院子里的标志。全文：肖恩·斯派塞在《卡洛斯·沃森秀》上的表演丹尼尔·马洛伊2020年8月26日奥齐
Abramoff说，抛弃你的律师作为监狱院子里的指导来源。阿布拉莫夫对弗吉尼亚新监狱的建议Guv | Tim Mak，Jackie Kucinich | 2015年1月7日|每日野兽
帕克写到了他在德克萨斯州新房子的院子里看到的“黑脸母鹿”。德克萨斯州会留在德克萨斯州吗|David Fontana | 2014年12月29日|每日野兽
正适合那些需要一点创造性推动才能在院子里做一些大胆事情的人。2014年最佳礼品书|威廉·奥康纳| 2014年12月12日|每日野兽
那天晚些时候，他在院子里的一排电话里打了个电话，六个月来第一次联系到了他的妻子。《监狱里的一百万种死亡方式》|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽》
受害者本人很危险，也是院子里最强壮的人。《监狱里的一百万种死亡方式》|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽》
索尔慢慢地站了起来；向院子里退了一步；充满了他的肺，张开了嘴，使他的眼睛转了个圈。邦德男孩|乔治·W.（乔治·华盛顿）奥格登
他们肩并肩跑过院子，来到一段有屋顶的台阶上，台阶通向印刷厂。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特
在他死后，成群结队的人涌向他的坟墓去触摸他的神圣纪念碑，直到当局关闭了教堂的院子。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
旅馆的院子里站着一辆马车，它比我们早了大约二十分钟。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
巨大的船帆把它的院子高高地推到雾岸之上，河岸上的观察者看到了它。红色的一年|路易斯·特蕾西